[改詞] 《最痛中經過》 [原曲：全世界誰傾聽你]

原曲：

-----------------------------------------------------------------------------------------

早排碌youtube先聽到哩首歌，聽第一次已經好著迷
於是就有改哩份詞嘅念頭

故事係發生喺一個準備落雨嘅晚上。你同佢分手已經幾個月嘅時間，但你依然好掛住佢。你嚟到以前同佢成日去嘅尖沙嘴海旁，正當你沉醉喺街頭音樂之際，突然間你見到佢......

你有好多嘢想同佢講，好想話佢知你有幾掛住佢。你都感覺到佢見返你好驚喜，但你一諗起佢之前同你相處間嘅摩擦，佢面對爭吵時嘅態度，你甚至懷疑佢只係當你水泡，你好驚佢會再傷害你。習慣食住你嘅佢，又點會唔知你嘅心思，於是佢一啖嘴埋嚟......

-----------------------------------------------------------------------------------------

《最痛中經過》

雲灰灰 抑壓著 往日氣燄
如果可 傾瀉又 哪需友善
沿海邊歌舞中找救贖
放慢步伐再懷念

夜空空 風正動 這是美夢
彈指間 渲染著 你的戲弄
仍執於跟你再分伯仲
偶遇又盡見裂縫

從回憶最痛中經過 而塵土飛舞誰跌墮
風光不再 怎麼相愛
雖記著 但現實裡 又奈何

夜空空 風正動 這是美夢
彈指間 渲染著 你的戲弄
仍急於跟你再分伯仲
過問 又負了落紅

從回憶最痛中經過 而塵土飛舞誰跌墮
總想貪更多 得不到你勸阻
難免 滲透半分怯懦
而曾經再痛都忍過 彌留間得到誰協助
風光不再 怎麼相愛
想軟弱 但望著你 又奈何

沾雨的你不屑於禱告 急切一吻太恐怖
怕是你認愛但背後磨著刀

從回憶最痛中經過 而塵土飛舞誰跌墮
表演者太多 偏偏點唱更多
是你 最愛那首輓歌
而曾經再痛都忍過 彌留間得到誰協助
風光不再 怎麼相愛
想軟弱 但望著你 又奈何

風光不再 怎麼相愛
想軟弱 但望著你 又奈何

好鐘意呢首歌
巴打改得幾好

多謝G持

係善巴啊

好多連登大詞人

驚自爆

冇人知嘅

我都覺

大詞人

大哥們要多多指教下龜仔

順手指教埋雪仔ok？

沿海邊歌舞中找救贖
放慢步伐再懷念

唱到喊

都要睇個busker有冇練過先出嚟

巴打做咩咁感觸